痴線公司:邊個員工罷工搞到開唔到舖 佢就要補貼返租金比公司

輸唔起咪撚創業囉

垃系圾
以後唔7會再買呢間野
無錢學乜撚野人開公司

應該咁講 點解罷工唔罷交租？ 依家點罷都係益晒d地產霸權

大家幫下手等佢摺撚埋佢喇

知租金貴到離晒譜
都唔識出黎屌政府

1日都捱唔到 會唔會有日執左人工都比唔到你地

有事病假咁點計

一日租都要乞，辣殺

咁執柒左佢囉

戇尻你係老細依啲野係要頂架啦

典型有錢賺唔會分比人

蝕錢就要員工共渡時艱嘅垃撚圾公司

放心你以後都唔會好生意

冇人識你間鋪

咩公司，我連登仔幫幫手

勞工條例好似最多賠$300

本身冇工返已經冇人工戇鳩少陣

一日罷工已經講到執笠咁
遲早一個月打兩三次風咁點算
呢間野真心痴線

幫你慳翻以後d租啦

一齊收佢皮

乜而家開店規定包賺錢?
如果賺唔到錢就要員工交租?
咁我都開返間先

冇權利要求員工補錢
如果可以嘅話 國泰一早做咗

喺依啲垃圾公司一定唔會有前途同埋錢途
建議若果能力允許
立刻辭職表示不滿
若經濟上有困難
開始搵工 案章工作 準時收工放工

邊間？

條友唔識做老闆

應該要有既老闆性格都冇

乜叫俾張租金單你去交

成個細路仔咁

生意唔好 唔自己諗方法 發洩係啲員工到？

祝你早日破產啦傻西瓜

Lisa&sara

貼多啲資料出黎 玩大佢

聽都未聽過

This?

罷咪罷，你炒我告返你轉頭，罷工係基本法保障香港人既權利

香港重要定佢一日租金重要？

完

老老實實 星期一零售有幾多生意丫
開唔開本身就冇咩分別啦
明明自己條氣唔gur 又唔敢出聲先同啲員工單單打打

係識做生意嘅就表態支持 仲有機會追返一日罷工條數啦 一日sales當賣個廣告抵到爛

當場quit撚左佢啦
閪公司
其過去也必閪

條四眼仔又係叫Michael喎

wt is woff

奴性態度

公司幾個月都keep住賺唔到錢最衰都係佔中 搞到你無生意

吳亦俊（Michael）

俊? 邊撚到俊啊? 睇下 睇下 邊撚到俊啊? 屌你老母!

無車返唔俾？

唔好意思 借個位 順便幫推

即刻同我入黎 唔準當義士condom

屌你啦 香水淨成本咁低

包裝下你賣到貴一貴

開到幾間鋪 本地牌子都係咁

生意跌左講埋啲悔氣說話

唔夠生意鋪租貴咪汁幾間鋪囉屌你

原本屋企用緊佢隻cocktail香氛，以後會罷買！
等佢交唔到租！！！

唔係員工做錯野導致損失 唔駛賠 公司夠疆可以告你 不過輸鳩硬

如果病就sick leave
無謂傳染俾同事同客人

一日工都罷唔起，咁大交合掛八號波你間鋪咪要執？

本來朋友介紹諗住去買
而加不了

其實都冇諗住有咩公司會撐
但講到開唔到舖就要交番個日租真係不了

明知自己資金唔充裕就咪學人開喺大商場啦，一個字:抵撚死

推,一定要佢執

咁撚柒學咩人做老闆

推

請人番嚟同自己交租

罷工都要你支持好大嘅官威呀

執左佢咪唔洗交租
唔洗比地產霸權壓榨
win win

今次咪出咗名

SL, 勞記見

橫掂星期一大家唔使返工得閒
佢間鋪又咁啱有開

咪一齊去參觀下囉

Bookmarked

名已出

執左佢

幫你免費宣傳喇

好野 搵到間野
推

笑撚死
係我就quit啦
咪試下告囉
到時堂費都貴過佢交租

開到鋪無生意
咪又係要蝕埋人工、水電煤、員工人心
唔識投資學人開公司
員工有心機同你跑數
長遠黎講係贏
咁簡單道理唔識 執撚左佢好過

其實唔止，轉字眼之後可以向僱員民事索償追討損失
香港所有條例永遠都係保障資方，打起官司上黎一定係打工仔受影響大啲....

老闆話一場誤會喎

知衰即刻全線罷市一日

推

咩係roff??

咩公司

一睇就知係勁刻薄員工既老細。以前細個我打工見唔少。呢D老細冇事就笑騎騎拍哂膊頭，但有著數唔會畀你，有事就揸到你乾，要你賠突畀佢。

早走早著，跟呢D老細無著數。

屌 賺唔到錢搵員工出氣 垃撚圾公司

唔係交唔起租咩 正辣殺

屌你，笠水

「一開始誤解左勞工法例」
即係認啦
唔搞大佢就諗住屈員工比租啦

有福難享, 有禍自己當

推正呢間野執笠

咁快收哂皮

個個月蝕錢
唔差一日

聽都未撚聽過
垃圾嚟想出位?

Google 黎一睇, 支香水一睇就覺得佢抄 Miss Dior

搵下消委會驗下啲化學罰致唔致癌好喎

化學野

仲要講到兩面唔討好，係咪ON9架

做唔住咪收檔羅
有錢賺係唔係分返比員工
屌你老母啦
老闆

唔理勞工法例點寫 有個咁既mindset都on9啦
推到佢以後唔洗交租

租咁貴仲唔出黎示威抗議??????

港女推到佢執笠

無人老闆唔識自己開鋪?

樓上59秒就cap到咁快手

fb留言好好笑，狂問佢追討咗天文台未

小編個ps有骨喎，想劈炮唔撈

受唔起風險咪撚做生意
賺硬架？

又po 推正經野啦

你哋唔好請假 如果你哋請病假一定要搵到人返嚟頂

如果唔係一樣會比張單你交租

上Facebook 一睇 原來即跪低
不過跪得唔夠完美 將老闆當作員工...

仲有啲咁嘅中立撚鬼唔望佢快啲死

唔做一日生意就連果日租都比唔到
呢d舖都就快執啦
連少少流動資金都冇
建議樓主快d轉工
小心比人拖糧

「搵唔到都係租單俾你」

搵個呀婆幫Michael哥開鋪啦

好明顯佢就唔係中立撚啦

九成個小編都係Michael哥

呢啲撚人 連做人都唔識做 講野都唔識包裝

做人冇公關？食得屎啦

咪撚做啦，retail大把空缺

咩公司尼

笠水狗

廢撚物公司，咁撚家抵你執

抵制 list

似啦

咁on9要員工交租

垃圾公司早走早着啦 罷買
我老細仲叫我好好休息

似前貴夾唔實用傢俬鋪

告我囉
係糧到扣勞工處見

唔支持罷工又點樣冇政治立場啊
叫員工俾錢都戇鳩鳩
冇腦真係唔好走出嚟做生意
我唔係咩大客仔不過都要做下係顧客

之後唔同戇鳩公司買嘢啦
利申：買完返到屋企覺得有啲臭用咗幾次冇用所以其實都唔算罷買

開名啦。
一定好多巴絲去好好關照佢腦細，腦殘一家。

罷買

好似跟據勞工法，僱員整爛公司野最多倍三百，做僱員既，辭職臨走前千析唔好選最貴既野去整爛呀。

sales 果日按章工作
齋企唔講野

屌你老母咩！𢭃你好多人工啊？蝕吾起咪撚開公司啦！ 租唔起商場就走去做走鬼當啦！

之前有諗過去買香水
慳返
祝佢有鋪開無錢賺

辣殺

有無巴打睇下佢係咪真係賺唔到錢呀

有無得叫稅局check下

Po完生意應該跌得更加勁呀 腦細

咁你經營不善加唔到人工比我係咪要賠償？都忽上腦既

老實講
我唔罷工都會因為你依幾句嘢而罷工

個Micheal 一日唔仆街，大家都唔好放過呢間垃圾！
佢可以選擇放棄我地本土市場

真係唔識做生意 如果佢既說話係真
間公司絕對係因為佢經營不善而收皮

係依個時勢仲敢講呢啲說話

屌罷交租囉，細公司贏唔到地產霸權係慘d，依加機會佢翻盤啊，睇野長線d，不過如果罷一日連租都冇得交，唔通唔係公司本身經營不善？？？

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推到佢地出黎打番工 幫老闆交租

呢間

個Micheal 一定要佢仆街！大家唔好買，等啲大劣人養起佢啦

咪係一睇就知牆頭草

我屌你等執笠 傻鳩你唔會有生意

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

態度180度改變

貼500蚊，奴工法教落設左上限。

恥與為伍

仲諗住幫襯佢 以後唔使指意 辣殺！

推撚到佢仆街

間公司做少日生意就交唔到租，根本就本身生意唔好，仲乘機係員工抽水。咁既公司早走早著啦，廢時第時少少損失就賴落員工到

推推

八號波嗰日有邊個賠

打爛野之類都係嘅....不過真係未聽過唔返工要補返當日舖租, 希望個老闆贏到, 咁我就放心自己創業喇

屌你 之前上網見過依間野話係本土品牌 香港人搞
仲諗住幫襯下 而家慳返

間野啲香水咁撚臭，冇生意好正常
我次次經過都兜路行

無錢賺又開到咁多間既？
啲錢點黎架？
我好單純相信佢無講大話真係賺唔到
唔知係咪洗黑錢呢？

照開舖但一件貨都唔比客買。

一早話去光復九龍塘同跑馬地ga啦！
淨係去啲窮撚住嘅地方把撚咩！
班友都話唔到事嘅

你咪比張單我 你睇我找唔找條數？
之後搵埋勞工處拆你最後仆硬街

我相信要員工交租係違反左勞工法,
熟法律既朋友可以講解下嗎? thx!

咁啱個內部員工同腦細都係叫 Michael

有e d閪老細就R張醫生紙先囉
300蚊都唔賠畀佢

你話而家罷你一頭半個月就話姐，罷你一日半日就要人賠租又真係串咗d.

租金fixed cost黎架wo
btw 8號風開唔到鋪你唔搵大交合收

跑馬地都好多窮撚扮高級wor

差d N人去揀香水

呢條柒頭一定要佢仆街

邊間

放心啦，呢一日之後你都會繼續蝕落去

執柒左佢啦呢間野 一行過就覺得好臭

租金貴屌員工做乜鳩

垃圾

轉軚轉得幾撚快，即刻支持罷工

佢一早將佢鋪面加塊連儂牆, 我保證佢生意興隆, 但依家太遲LU
乜撚野無政治立場? 721之後已經無可能再只係關政治立場事啦

姊妹們，以後罷買呢間嘢！

Sick leave 都唔得呀？

開得鋪請得人就有社會責任
我朋友開鋪個個月都蝕都俾佢員工罷
如果細鋪長罷係好大壓力既 但罷得一日咪當做善事

依家識啦，緊係仲要四圍介紹俾人識啦

叫佢地唔好幫襯

要施壓嘅唔係向員工 係向政府

我係做零售業既，而我地一直面對緊一個嚴峻既問題就係鋪頭同事流失量好高，腦細經常捽HR交人，但其實個個月都唔到數。做零售鋪頭同事根本係最重要既靈魂，無人返就無生意，細公司就更加啦，所以你地集體辭職就一定會嚇到佢瀨屎，尤其依家個形勢，佢捱唔到幾個月就會執笠。本身做腦細搞生意就係要承擔風險，點可能因為地產商唔減租就叫員工比？貼錢比你做生意？千奇唔好咁笨7呀！東家唔打打西家！集體辭職嚇佢老母啦！